做過激光矯視手術(smile) 已有一年 你問我答

手術前
近視: 左600右680
散光: 左200右220

做完感覺良好 無左眼鏡既感覺好正
有咩問題隨便問 希望幫到想矯視既巴絲

幾錢 手術要做幾耐

想問同普通激光有咩分別 有冇後遺症

工作需要定貪靚？

有無啲咩後遺症？ 係咪會對光好敏感個啲

係邊間做？ 幾錢？

要幾多度以上先可以做到？

How much

20000-30000$
20分鐘內完成

smile 安全啲傷口細啲

純粹唔想帶眼鏡出街

無

醫生叫鄭柏文醫生
20000-30000$

睇眼角膜夠唔夠厚
唔夠厚 10度都做唔到

眼球要發育到幾歲先可以做？
高散光做唔做得？
Thanks

可以到網上預約時間檢查
之後聽完風險講座會有報告 同你講做唔做得

500度近視同散光做唔做到

做完後有無咩高風險既野唔做得？
潛水，跳傘？

眼角膜厚度問題

做完3個月內不準運動
1年後可以劇烈運動ok 高風險運動不清楚

27歲 200度近視做唔做得過
有冇後違症
唔想戴眼鏡

度數不是問題 要檢查眼角膜厚度
不清楚 問醫生 唔敢答你

有無訓前玩電話

留名學野
利申四年前幫人做個smile手術

有冇問過幫你做嗰位醫生點解佢自己唔做？

無 整完3個月內 訓教+睇書

無問 大家都心照

好驚做完跟住老左有白內障 到時真係仆得街

驚唔驚做完之後視力再次加深？

係會有加成

唔驚

打手 做咩狂開post?

咩打手

幾耐完全近遠野4K 因為我做完2個半月近野都仲有小蒙

正常 你有每日早晚用眼藥水嗎

有啊 你大約幾先完全高清

4-6個月

前幾日做完
想問下睇野眼乾既情況幾耐先有改善
同埋醫生比既眼罩要用幾耐
睇野小蒙係咪正常
勞煩巴打

有冇夜晚睇野濛/日頭出面太光睇野有光暈
由檢查到講座到做手術到最後一次覆診用咗幾多個月
Thx

眼乾情況係咪好常發生？會維持幾耐？

做完幾耐玩得電話？我做咗一個星期仲係唔太清

戴開眼鏡既你唔再戴
個毒撚樣有無變左?
硬係感覺唔自在咁?

小蒙正常 一兩個月後會清好多
眼罩用三個月啦
眼乾可能要用多啲眼藥水 早晚一次

係
一至三個月度

無 每個人都不同
醫生包12個月 6次覆診

正常 不過我做完一個月後就玩電話電腦

巴打依家幾度

做完係咪唔帶得con